俾黑警逗果時可唔可以主動拎電話出黎錄音？

如果你需要解鎖手機先至開到個錄音app

警察有可能喺你個手機解鎖狀態之下夾硬搶過來

唔通香港人搞到要隨時帶定錄音筆係身

其實有app 可以唔解鎖都用到。。。

從谷歌播放下載應用程序。 這是鏈接

雖然條link 開唔到不過關鍵字search 到 唔該晒

其實拍片得唔得

iPhone 就要用camera錄影

部機要對住佢 同影相差唔多 有伴咪得囉

不過搵唔到 download
算啦聽日返黎先搞